香港邊到有個D遠距離射到著火既激光燈賣

之前上淘寶都見到有,但而家冇哂

想買幾支黎殺小強用

安已不

自己改dvd機讀頭

唔識

唔該哂

拆部ps3整

點整先得架